%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                                                      %
%     File: Thesis_Acknowledgments.tex                                 %
%     Tex Master: Thesis.tex                                           %
%                                                                      %
%     Author: Andre C. Marta                                           %
%     Last modified :  2 Jul 2015                                      %
%                                                                      %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section*{\acknowledgments}

% Add entry in the table of contents as section
\addcontentsline{toc}{section}{\acknowledgments}

%A few words about the university, financial support, research advisor, dissertation readers, faculty or other professors, lab mates, other friends and family...

O meu primeiro agradecimento será para a Prof. Ana Fred que me convidou a participar neste projeto e me apoiou em todas as fases, esclarecendo e solucionando todas as questões que foram surgindo.

Um obrigado também ao Rui César das Neves por ter ajudado a fazer deste projeto uma realidade, e ao Filipe Mariano por ter cedido o software do projeto Telemold e ajudado á sua compreensão, sem o qual a implementação teria sido muito mais morosa e custosa.

Gostaria também de agradecer a toda a equipa do Hospital de Santa Marta pelo apoio durante a realização do projeto, em particular ao Dr. Rui Ferreira por ser um impulsionador da inovação e digitalização da medicina em Portugal, por portugueses.

Um grande obrigado também ao Hugo Silva por ter contribuído com a montagem de uns bonitos Bitalinos, por ter sempre ideias espetaculares e ter sempre uma palavra de encorajamento a dar. Novamente agradeço a Prof. Ana Fred por ter também dado um toque de estilo ao que, sem ela, seriam umas faixas muito feias.

Não poderia também deixar de agradecer a todos os amigos que me apoiaram quando precisei de ajuda ou animo. Um agradecimento especial à minha família e à minha mais que tudo por toda a ajuda, apoio e carinho que me deram no decorrer destes meses.

Finalmente, quero deixar um agradecimento ao Miguel Martinho por ter aturado os meus queixumes e ter sido parceiro e alicerce em incontáveis brainstorms e aventuras. 

%\textcolor{red}{\Large \textbf{Filipe Mariano/INSTICC - software, hugo silva - faixa}}

